長沙灣有手足！俾狗強行拉上狗車!!!

時間： 2019-10-08 約9點
地點： 長沙灣保安道
手足： 阮俊希（或同音)
身份證: Y333735(Y)

一名男士無故被黑警按在地上並拉上狗車，完全唔知犯咩罪，但就六七個黑警跪頭武力對待。街坊話該名男士疑似曾向警察舉中指，其中一個警察就撞向男士再屈佢襲警。佢有大叫自己名阮俊希(或同音)Y333735(7),希望巴絲能幫忙share出去，識佢的人可以知到佢比人拉左。希望佢無事🙏

幫你推

推

有冇人知咩事

自推

咩事

push

屌啲狗真係大過皇帝

現在對付惡狗，真係要hit & run，屌柒佢地又傷唔到佢。

屌你老母，諗起個次經過屌佢地跌左良心就比佢地扑爆頭仲要比人屈襲擊警個個手足

死黑警

佢其實算好彩 有記者影到 有啲冇被人影既打到爆晒缸都冇人知

痴媽根

推
明屌你地啦
[black]mon po狗[/black]

死黑警！！！

留低街坊聯絡方法呀，佢夠膽告就出黎做人証

痴撚線

舉中指都當襲警 , 明屈後生仔

佢地所作所為就係要激嬲更多既人，方便下一步大鎮壓

痴撚線！！完全無法無天啊

twitter 開左post
幫幫手retweet

Pish

幫手推呀
hkbrutality
比全世界人知

推
識佢既唔該快d救人

kweu巡得好密

Rt左
Push

黑警罪證 15/9更新版

最新版本會長駐個post最底部
黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
請留意各宗「自殺事件」,唔好畀佢哋嘅事沉底呀

黑警死全家

絲打入一入嚟！夜防狗公必備之選！

Push

幾時出左辱警罪?

Cls dllm黑警

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

解散警隊，刻不容緩

Pushhh

佢隻中指實比黑警打爛

【行動】盡快整理所有警暴片段，同納粹暴行做對比，爭取西方實際行動支持香港

請幫手推文支持

推呀

手足1個人果陣唔好撚狗呀 好危險
班狗癲架

班仆街街衰撚過日治時期既日軍

唔好挑戰羸唔到既敵人
可能會話冇犯法怕咩，但現實佢根本冇受到半點傷害

ahhhhhh

黑警死全家
街坊同學要平安無事

痴撚線架咩

屌

Our streets are no longer safe!

推，幫手推

推到最頂，大家幫手

推比佢d 朋友屋企人知

軍政府

推，大家幫手推

推撚爆佢

推到最頂

乜身份證有(Y)架咩

係時候升級

Y 係香港出世90後

救人要緊

推到最頂先停

黑警必須要死全家

推呀，幾時殺狗

召喚麻包袋

有冇人認佢？

啲狗係佢地親手將香港變成大陸 唔撚輸得呀

DLLM死黑狗

推呀！！

死黑警又害人地啲仔女

推唔到上最頂，大家幫幫手

No!!!
Hit and FLY !

屌你老母 一世都唔撚會原諒班黑警

希望無事

He sounds painfullllll....
sigh.

仆你個街 真係恐怖分子黎

樓上街坊見到死黑警應該撤聖水

推！

Fuck push

香港人唔可以習慣

警暴

唔好再以為鬧佢地或者舉下中指咁冇事
隨時準備跑啦

Mon住狗宿舍門口，中年樣就真係無一個無辜，最撚惡班老差骨

係咪太年輕
有時要保護自己 你可以錄音 用錄音機播屌狗聲

其實有無可能定條罪
如果鳩拉 警察要罰錢呀？

死黑警！

幫手推一推～ 感謝

被捕求助（對唔住手足）

辱警罪？

香港人唔可以任由政權欺壓!!!

今次啲狗嚟到呢邊啦

好多踢拖中年街坊落街屌

推唔到照推

P

U

S

H

p

cls

推啊

dklm push

唔想再搵浮屍

誠實作答，有冇schedule msg報平安

推呀屌

尋晚架單車做得好，重力武器先係最易做，在唔team kill 嘅情況下有效殺傷，有gear 都掉撚死佢

英軍一戰的時候就用飛機向戰壕傾倒全金屬飛鏢，可以輕易擊穿鋼盔，殺傷力極高

推！！！

黑警老母畀狗屌, 生左隻畜生出黎

祝所有黑警老母老婆同女畀黑社會輪姦, 全家死清光

高位好重要

dklm黑警等天收

推救人

係咪（7）

早已自立辱狗罪

裝飾一下，倒一大桶強國貨油漆

有資料就比星火啦 身份證唔洗放埋出黎啦

我地幾時可以

仆街屌你老母軍政府

現在對付惡狗，真係要hit & run，屌柒佢地又傷唔到佢。肯定被狗私刑打餐飽！好漢不吃眼前虧！唉！

我係Y字頭
我問緊括號Y

幾肯定 777 會推埋辱狗罪, 就算佢唔推班狗都夾佢推.

班惡狗根本已經養大到政府都管唔到

好明顯係交數

check左 阮俊熙
朋友同學 今年21歲
有無巴絲識 提供到多d
聯絡到common friend/家人

有 你未見過姐

推
被捕人仕關注組

手足被捕過程
Part 1

Part2

好彩手足有大叫狗冧把
50626 長沙灣狗屋
老豆麻煩搵仔啦

手足

救人！

失控的狗

黑警死全家 無法無天屌你老母

錯年齡 我朋友黎
聯絡左佢家人 有律師跟進緊
有消息再update大家

蘇屋

唔係管唔到 係專登放任佢地坐大

收皮啦 黑警

殺到落長沙灣

幫推

希望義士平安
有冇幫佢搵612
前面個阿叔都唔幫手鬧黑警

tui!!

等你消息

自推有關黑警黨鐵破壞

我有個大膽嘅想法 求吓你哋入嚟 幫推

tui